哈！等呀叔我打去警署舉報非法泊車先

由西灣河行到去天后 你地仲唔仆街，渣靚車拿！等收牛肉乾啦柒頭！ mark晒案件no你地仲點走？

咁你咪好叻？

打左幾十次都唔聽電話

我一打就通

打去趕走班小販先 hehe

最憎人新年係到犯法搵食

渣得靚車會唔會指在你個幾張牛肉乾

屌，三百二咪當交稅，你就慢慢食住塵報警啦

大年初一 舉報違泊 你我有責

阿叔一齊

打用handfree等，我都report左東區好多街道，上曬行人路

肯定會